有冇人試過長時間唔訓

享受心跳加速嘅感覺

兩日唔訓之後訓落床合埋眼第一秒爽撚到

試緊

試過有兩星期每日訓兩個幾鐘

會食多左好多野

爽過打丁

ching唔攰咩..
如果講緊仲要番工